［viutv］推到高潮！啪啪聲，太好聽！

阿旦

呀蛋有冇話幾時會全裸出場

無人睇啦?

掛住睇，唔得閒覆

巴拉莎講d野好假

夠曬甜
阿旦想點

推下先
好似好少人睇呢個節目

去雞竇

把聲好難聽

鳳姐都係靠自己自食其力丫
為左生活，真係積極過話攰而唔去落區嘅政客

唔鐘意巴拉沙
懶係意見好獨特咁

淫底

一樓一實況

屌你老母佢仲好意思問人拎利是？
有冇錢都唔應該啦

細細個就已經阿旦好正

訪問費實有啦, 唔會度縮到咁麻..

阿旦好撚正

而家追番幾集先

呢張點睇

巴拉沙

財政司隔離嗰位

肥肥地